（冇圖）有冇人有留意依條女

條仔咁樣樣既

有咩問題？

關你撚事

樓豬你咁既樣都有女啦 有咩咁出奇

樣衰都有女 檢討自己先啦

富婆食仔唔使你教

Iamman__man 原來係你

wtf

借刀？

樓主毒撚黎架咋

樓主，毒撚黎架咋。

我想知點解得張相仔都起到底

留名睇傻閪

人類...........
係條女既fd度搵

Push

木林應該識/知樓主ig

我細細力推呀

唔好再推

唔好再推啦

其實唔關係

借刀啦一睇就知 2017年啦仲邊有人咁on9

比d人性啦大家 唔好推啦

大家唔好推啦

樓豬既行為係你個名😂

推

push

pish

she bang she bang

樓豬

幾分鐘就轉咗名同icon

又post lamchine 出黎

呢個？

大家唔好推

My
Kyle fu幾靚仔

輕輕一推

大家要留意樓主呀

推到上熱門

呢個icon好似係呢度都見過幾次

唔好推啦

屌你低級借刀 咁多人信
連登已死

樓主條女知唔知樓主有留意其他女仔呢
Btw, 樓主咁毒都有女

又當自己神探

借刀

樓主做嘢唔洗你教！